\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		
		%\textbf{\textit{dio 2. revizije}}\\
		
		\text{Početkom semestra} dobili smo zadatak razvijanja aplikacije za organiziranje festivala kako bismo omogućili voditeljima, organizatorima te izvođačima uspješno i efikasno koordiniranje u provođenju festivala.
		Tijekom ovih 17 tjedana uspješno smo pretvorili naš cilj u djelo.\\
		Unatoč limitiranom znanju te oskudnom iskustvu članova našeg tima, uspješno smo se organizirali i podijelili poslove kako bismo ostvarili dobiven zadatak.\\
		Izgradnju aplikacije smo proveli u nekoliko faza.\\
		
		U prvoj fazi, fokusirali smo se na stvaranje osnovnih funkcija svake aplikacije kao što su registracija, prijavljivanje te povezivanje profila korisnika s bazom podataka. Uz pravilnu podjelu poslova, gdje je svaki član uspješno obavio dobiven posao, uspjeli smo ostvariti sve ciljeve prve faze, jedan od kojih je bilo dokumentiranje te izrada obrazaca uporabe i dijagrama vezanih uz njih.\\
		
		Druga faza je sadržavala ostvarivanje funkcionalnih zahtjeva naše aplikacije poput omogućavanja otvaranja novih festivala i događaja voditelju, ostvarivanje licitacija za organizatora i izvođača te omogućavanje ostalih opcija vezanih uz profile. Svaki naš korak u izradi aplikacije bio je popraćen odgovarajućim dokumentiranjem.\\
		
		Treća i posljednja faza je bilo ostvarivanje dodatnih mogućnosti te ispravljanje svih naših propusta. Svaki član tima je savjesno obavljao svoju ulogu te smo zbog toga uspjeli sve završiti na vrijeme.\\
		Naši budući planovi uključuju poboljšavanje izgleda i funkcioniranja aplikacije te dodavanja novih mogućnosti poput kalendara koji bi prikazivao zauzetost korisnika, te poboljšanog sustava vrednovanja gdje bi voditelj (ili organizator) mogao dodijeliti ocjenu od 1 do 5 organizatoru (ili izvođaču) nakon izvršavanja njihovih dužnosti.\\
		Sve u svemu, ovaj projekt je bio jako korisno iskustvo za sve članove tima te smo zadovoljni onim što smo napravili te pogotovo onim što smo naučili.\\